英文 comment 五毛即收皮

五毛英文廢到

仲有9864
支持內地同胞特地翻牆來平反8964！

G持

好多人係覺得我地慘所以支持我地

內有建議做法 跪求賜教
如果覺得啱聽嘅幫手推推